買左個拖板好似有d問題

圖中呢款，4個usb插位，當插一條線果陣就用得，插多條就唔得